plus 500好唔好用？

買匯係咪平過銀行？

好難贏架

好在無入錢

玩匯好難贏？

用左兩年，有無其他師兄有用

cfd 通殺底褲都冇埋

下？會通殺既咩？

不如巴打你講下

用左五年多d..
唔好用黎買正股就得..
短炒即日平最好.
但leverage好高要小心

Ching 你多唔多買index ?

用過同類
要贏錢點都會贏錢

入真銀落去玩匯 個價會唔會靚仔個銀行？
銀行食水好深

拎唔返錢架

係只可以短炒，因為leverage 大所以好易爆margin,當然買岩都可以賺好多，我用credit Cardpayapl入錢,withdraws 都係入PayPal 再transfer 返去自己bank account

無啊 買股多

我覺得食水好深

先唔講CFD 壞處

pluss 500 個平台係簡單啲 不過買入都賣出都好少trade唔到
止蝕都做得唔錯

入到錢.. 亦拎到錢

但有幾點要注意
1. PLUS 500 衰在唔俾人快速刷錢 , 兩分鐘內如果手動平倉. 太多會black list. 到時錢都拎唔返

2. Cfd 冇得set 限價入. 落盤太方便 會令自己trade 多左. 結果成日左右打巴

咩叫快速刷錢？ 兩分鐘內平倉唔得？ 睇錯唔俾平倉？

快速平倉唔得？
玩條撚呀
我食格仔唔得咩

2分鍾內唔比人走???
咁撚ON9..玩IG好過

plus500 全部cfd來

得

最後會被人bam

咁on9既野都有人玩

用 in